---
titel: Rodenbach
id: rodenbach
naam: Rodenbach
verkorte_naam: Rodenbach
konvent: sk
themas:
  - streek
postcodes:
  - 8800
  - 8830
  - 8840
  - 8850
  - 8851
  - 8860
  - 8870
  - 8880
  - 8890
---

Wij verzamelen de in Gent studerende Roeselaarse jeugd (en die van de omstreken) om samen met een frisse Rodenbach in de hand studentikoze activiteiten te doen.
